---
date: "2017-12-30T11:46:20Z"
draft: false

title: "Solutions Cloud pour Écoles, Entreprises et ONG | Loyall"
meta: "Implémentez une solution de cloud dans votre école, entreprise ou ONG et augmentez votre productivité et sécurité tout en diminuant vos coûts informatiques."

jumbotron: "Nous transformons votre informatique avec le Cloud"


jumbotron_subtitle: "Une meilleure collaboration et une sécurité accrue pour votre entreprise, école ou ONG."


#jumbotron_subtitle: "Développez le vrai potentiel de votre équipe en tirant parti des dernières technologies de cloud computing et d’une assistance haut de gamme."
#jumbotron_intro: "Chez Loyall, nous adaptons et nous implémentons des solutions de cloud ajustées à votre entreprise, école ou organisation à but non lucratif. Vous bénéficiez ainsi d’une meilleure flexibilité, d’une sécurité accrue, et d’un avantage concurrentiel unique qui vous distingue des autres acteurs de votre secteur d’activité."

jumbotron_cfa: "Demander nos prix"

whatiscloud_title: "Qu’est-ce que le cloud ?"

cloud_title: "Les principaux avantages du cloud"
cloud_intro: "Que vous soyez novice dans les domaines du cloud computing ou que vous soyez un utilisateur averti des outils offerts par cette technologie, nos solutions informatiques professionnelles peuvent rationaliser vos processus et maximiser votre productivité, grâce à des solutions personnalisées conçues spécifiquement pour répondre à vos besoins et objectifs."


features:

    - heading: "Sécurité accrue"
      icon: "icon-fingerprint"
      copy: "Une authentification robuste, une sécurité physique multi-niveaux et un cryptage pour protéger vos données et respecter les réglementations de votre entreprise."
    
    - heading: "Collaboratif"
      icon: "icon-collaborate"
      copy: "Augmentez la collaboration de vos équipes en employant les technologies les plus récentes et les plus fonctionnelles."

    - heading: "Meilleure flexibilité"
      icon: "icon-piggybank"
      copy: "Notre formule « payez selon vos besoins » permet une flexibilité maximale car vous ne payez que pour les comptes que vous utilisez."

    - heading: "Logiciels à jour"
      icon: "icon-cloudsync"
      copy: "Bénéficiez des toutes dernières versions des logiciels sans avoir à les mettre à jour vous-même."

    - heading: "Travail à distance"
      icon: "icon-transport"
      copy: "Vos données sont accessibles de n’importe où, depuis n’importe quel périphérique et à tout moment."
    
    - heading: "Avantage concurrentiel"
      icon: "icon-medal"
      copy: "Bénéficiez des toutes dernières technologies et augmentez votre compétitivité."

    # - heading: "Sauvegardes automatiques"
    # - copy: "Le système d’infrastructure partagé et distribué offre une réactivité très élevée et une récupération automatique des données."
    
    
    # - heading: "Économies de temps et d’argent"
    # - copy: "Plus besoins d’investissements coûteux pour le matériel et les licences."
    
    # - heading: "Écoresponsable"
    # - copy: "Les centres de données sont étudiés pour être respectueux de l’environnement afin de réduire l’impact environnemental de votre entreprise."

solutions:
  - heading: "G Suite"
    icon: google
    link_text: "Plus sur G Suite"
    link_url: solutions/g-suite
    copy: "La suite d’outils G Suite (Google Apps) est une solution abordable et puissante qui, implémentée au sein de votre entreprise, peut vous aider à améliorer votre productivité et votre communication."
    
  - heading: "Private Cloud"
    icon: cloud
    link_text: "Plus sur Private Cloud"
    link_url: solutions/private-cloud
    copy: "Conservez vos données en Suisse avec une solution de cloud privé robuste qui offre un stockage régulé selon vos besoins."

  - heading: "Chromebooks"
    icon: chrome
    link_text: "Plus sur Chromebooks"
    link_url: solutions/chromebooks
    copy: "Utilisés par des millions de personnes dans le monde, rentables et faciles à déployer, les ordinateurs portables Chromebook sont un investissement avantageux pour toute entreprise, école ou ONG."


whatwedo_title: "Notre offre de services"
whatwedo_text: "Chez Loyall, nous proposons une gamme complète d’outils d’aide à la communication commerciale, ainsi que des solutions de cloud computing pour vous aider à accroître votre flexibilité et votre productivité dans tous les domaines de votre activité."

gsuite_title: "G Suite"
gsuite_text: "La suite d’outils G Suite est une solution abordable et puissante qui, implémentée au sein de votre entreprise, peut vous aider à améliorer votre productivité et votre communication."
gsuite_link: "Plus sur G Suite"

office_title: "Office 365"
office_text: "La suite Microsoft Office 365 est une formule tout-en-un qui offre une productivité à grande échelle, incluant des outils de messagerie électronique et de prise de notes dans le cloud."
office_link: "Plus sur Office 365"

private_title: "Cloud privé"
private_text: "Conservez vos données en Suisse avec une solution de cloud privé robuste qui offre un stockage régulé selon vos besoins."
private_link: "Plus sur le cloud privé"

chromebook_title: "Chromebooks"
chromebook_text: "Utilisés par des millions de personnes dans le monde, rentables et faciles à déployer, les ordinateurs portables Chromebook sont un investissement avantageux pour toute entreprise, école ou ONG."
chromebook_link: "Plus sur les Chromebooks"


why_loyall_title: "Pourquoi choisir Loyall pour votre transformation numérique"
why_loyall_text: "<p>Fondée et dirigée par des anciens employés de Google avec plus d’une décennie d’expérience dans les domaines du cloud computing, Loyall est une valeur sûre pour satisfaire aux besoins de votre entreprise ou de votre école.</p><p>Nous croyons fermement à un modèle commercial transparent qui repose sur les valeurs et l’expérience. Nous nous efforçons de proposer et d’implémenter des solutions qui répondent parfaitement aux besoins de nos clients. Nous appliquons les mêmes principes avec nos fournisseurs, afin de garantir une approche commerciale neutre axée sur la satisfaction de nos clients.</p>"

onesize_title: "Solutions sur mesure"
onesize_text: "Chez Loyall, nous ne proposons pas de solutions informatiques standardisée. Au contraire, chaque client bénéficie d’une attention spécifique et de solutions conçues spécialement pour répondre à leurs besoins à long terme."

agile_title: "Méthodes Agile"
agile_text: "Peu importe le nombre de changements ou de mises au point, nos méthodes de gestion de projets Agile permettent de garder le bon cap."

lang_title: "Nous sommes multilingues"
lang_text: "Notre équipe parle plusieurs langues, incluant l’allemand, l’anglais et le français. Cela nous permet de collaborer facilement et de travailler directement avec votre équipe de manière efficace."

meet_cfa: "En savoir plus sur nos services"

---

